"Maar dat zal je nooit doen, zie je," zei Biddy.
Het leek me die avond niet zo onwaarschijnlijk, zoals het zou hebben gedaan gedaan als we het een paar uur eerder hadden besproken.
Ik heb daarom waargenomen Daar was ik niet helemaal zeker van.
Maar Biddy zei dat dat zo was, en dat zei ze beslissend.
In mijn hart geloofde ik dat ze gelijk had; en toch nam ik het nogal ziek ook, dat ze op dat punt zo positief zou moeten zijn.
Toen we bij het kerkhof kwamen, moesten we een dijk oversteken, en ga over een overstap bij een sluisdeur.
Daar startte, vanuit de poort, of uit de biezen, of uit de modder (die behoorlijk op zijn stagnerende manier was), Old Orlick.
“Halloa!” gromde hij, "waar gaan jullie heen?"
"Waar zouden we heen moeten gaan, maar thuis?"
"Nou, dan," zei hij, "ik word getrapt als ik je niet thuis zie!"
